[HKPROTECT香港保護] 緊急公告 – 被充公左三十多萬元既貨!!!!

本周未我地有手足俾強力部門捉到，被充公左三十多萬元既貨。

本店將重組人手、搬倉庫到新的地址、及暫停所有從中國入貨的渠道。
海外來貨渠道不受影響。

現時本店將暫停接收所有新訂單。
舊訂單將排隊寄出，由於現時只有海外進貨渠道通行，客人收貨時間會由現時約兩星期增加至一個月以上。
如客戶需要退款請inbox/ email 我們。
因重組事忙，現時未必能逐一回覆留言，請留言後耐心等待。
請對我們有信心，我們將於一個月內重組完成，繼續為大家提供成本價之貨品。

跪求支持!!!支持我們的方法：
1. 不退款，耐心等貨。
2. 如有任何海外/中國進貨渠道請INBOX我們建議。
3. 如有任何海外/中國物流渠道請INBOX我們建議。
4. 如有任何香港物流渠道請INBOX我們建議。
5. 如有任何香港倉庫渠道請INBOX我們建議。
6. 任何建議都可能是一條出路，就算不肯定可行性亦請不必吝嗇。

OK! 等你!

咁佢地咪要蝕錢？

推

你地而家安排係點？
姐係買左既貨會有 只係要等好耐？
定係無架啦 唔會再出貨？

憑咩充公

係人地充公定你地自己充公先

咁咪蝕咗好多
頂唔頂得住

仆街港共

香港海關唔知

大陸海關有絕對權力

推...

推，想知點會充公到

本店現時遇到十分大的人身風險問題. 有緣再會

可以點幫你地

加油巴打

我係店主.

多謝大家關心先.

現階段唔方便講任何野, 你懂的.

要退錢FB inbox

希望你地冇事...

多謝各位一直付出
無言感謝！
盡力推上熱門，等多啲人知